屌奶 東張條台妹好撚柒正

又係叫梁凱晴

係咪哩件

10

more

譚仔口音

空間扭曲？

171長腿台妹

人地係台灣人譚仔口音好正常姐

呢期成日都見到佢做旅遊節目，台灣籍港女黎

我整個硬你知道嗎

條仔好正

成手精

佢不嬲正

梁凱晴議員屌打

射了射射

Ig: princejoyce

以為FYY

我中意左佢好耐

佢ig有個香港人成日留言好癡線

條仔個視線

呢個後生仔傾下計mk仔係開運王又有regina玩腳
正一男人公敵

一般貨色

原諒TVB 啦? 和解左啦?
勁呀 連登無人屌睇tvb

唉，見到leggings 又要打飛機了

高大得黎冇波

有樣有腳又白滑算係幾好

想奶

仲睇TVB？
做TVB幾靚個閪都臭呀屌你老母
忘記TVB點對香港人？

對腳痴撚線

狗也不

勁撚正 有樣有波有腳

有d似台灣個梁以辰

好多台妹都識廣東話

正想屌條仆街 重上撚埋熱門

理大

2個字，想屌

台妹講廣東話真係好撚正！！！

三個字： 好想屌！

Wingto正d

時大時細

想腳交

係幾正

copy dog:「好想跳起來x進去」

對腳

lm

Danny

cls

Ig?

幾錢？

鍾意依個凱晴BB 多d

終於有人講

正還正 6月開始佢一直都無出過聲喺呢場運動
即使話到自己係香港人 返埋香港
仲日日喺到分享自己吃喝玩樂 仲衰過达狗
利申： 上個月unfollow

做乜捕我

佢中意左我好耐

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

Cctvb雞

完

唔係討論緊個節目
係討論緊女
唔好係唔係屌咗先

邊撚個黎.....

我就睇樓主睇tvb
唔屌得?

Cls

咁都上熱門
仲睇 tvb
真係抵藍屍睇你地班廢青唔起